應唔應該掉低女朋友去旅行？

話說女朋友最近轉咗新工，冇飯腳，我地就經常一齊食晏啦。

咁我屋企人黎緊就話想一齊去一個星期旅行，女朋友就唔想我去，唔想自己一個食飯。

我就好想去嘅，屋企人都就退休，黎緊有幾多次機會仲有得咁樣一齊去旅行吖，咁多位巴打點睇？或者教下我點樣說服佢sad到訓唔著

你女朋友幾歲

叫埋佢去玩命

廿中啦

啱啱轉新工未過試用唔拎得咁多假

同屋企人去都唔比 。。。飛得啦

你條女都好自私下

你女朋友都幾自我中心wo

我係女我都覺得應該

如果只係為咗冇人陪佢食lunch就算把啦
小學生咩宜家

去啦⋯⋯最多買幾個包包俾佢

廿歲都要人陪 都幾唔成熟

我諗依個年紀你同佢正正常常坐低傾應該冇問題掛

用番上面啲論點，我估佢會明嘅

你去好耐咩？

巴打照去啦，自己一個食飯好閒姐
試過成日撞正學校考試，屋企人去旅行，丟低我自己一個係香港咪又係咁

一個星期囉 有講呀佢唔係咁buy

女朋友唔可以自己一個食飯？

以為會俾人屌到我化 唉我聽日再同佢講

繼續游說，但係我係你就點都去啦

你點知依家條女係咪真係同你過世嗰個？

帶埋佢去唔得咩

屌你老母 弱智？

屌你 成日見你屌人

一係叫你女朋友等你番到黎先食飯囉？

廿幾歲都唔識自己食飯

自己食飯叫掉低？
咁我去廁所 男朋友搭車走埋個啲叫咩

廿中都要人陪食晏 唔講以為得十幾個d中學雞..你同屋企人去又唔係同女姓朋友去都唔比 救命...咩玩法

性

都ok既
一星期姐
叫佢食住麵包先

做人定做狗
自己揀

痴線梗係去啦

切勿獨留兒童在家中?
點解解唔去得
呢種人好打極有限
利申
以前我同屋企人去旅行我個ex都係咁

屋企人退休咪大把時間去。

以前試過d類似情況，
去完返黎， 對方就叫分，
兩次，唔同人。
從來無後悔過，一直落去只會更辛苦。

遺棄

廿幾歲 唔係十八歲
重要人陪食飯
老老竇竇 返工就返工 自己食重好啦 做好手頭上嘅嘢 返工放工咪算 唔好搞咁多關喺
其實大家都咁大個人 邊有人會笑佢自己食 同埋同事覺得佢做到嘢 好人屎 以後自然會嗌埋佢一齊
我係女都覺得你應該去

我有睇你個post

一個禮拜都分唔開既女就唔要得啦

咁為你講笑。 同佢一齊落去，當一個大細路湊女照顧佢。

唔想你同屋企人去旅行
就係為左唔想自己一個人食飯
佢係bb要人餵？
唔想一個人食飯咪識下同事囉
仲細咩要人湊

去啦，女朋友大哂咩

即係屋企人唔重要？

包包

去啦，我條女一樣唔會自己食飯，不過佢會搵到其他仔陪佢

所以都唔會太擔心

你地兩個一齊啦

呢啲咪bitch囉 真係有野做要行開一陣
你就去搵狗公
隱性雞

屋企人>女朋友

佢又唔係一定會同你結婚，仲有屋企人阿爸阿媽有幾多機會可以一齊去旅行？
咁既女飛得

睇下個post既標題
再睇下個“應該”

趁老豆老母仲有氣有力多啲陪佢地

咁你轉工唔喺嗰區返工係咪又要搭車去陪佢食飯？

完全唔明點解唔可以自己一個食飯
佢係殘廢要人餵個啲？

唔去你會後悔
咁小事都唔體諒你既女朋友都唔會行得耐
同埋就算真係無去到，當屋企人send相比你你會好想即刻飛過去
到時又會西條女面，肯定鬧交

咁小既事擺上黎講

呢條女思想咁唔成熟既

我聽過一個故事

故事是這樣的：有一位年老的母親與兒子相依為命，有一日母親因事要遠行數天，但她擔心天性懶惰的兒子，連飯也懶得煮而白白餓死，於是便準備了足夠的光酥餅給兒子。但她又想，懶惰的兒子可能懶得不願下牀去拿餅吃，於是用繩串起了光酥餅掛在兒子的脖子上。最後母親遠行回來，兒子還是在牀上餓死了，因為他只吃光了眼前的餅，懶得轉動繩子吃其他的餅。

樓主可以學下親手整塊餅掛係條女度

十幾會唔會比多左？
我以為3歲要人餵埋先食到飯

唔陪食晏比佢嬲兩個月好未
唔趁老人家行得走得去留低個美好回憶，遺憾係一世

自己食飯有幾咁閒 佢又唔係冇手冇腳
煩膠嚟你女朋友

巴打講得啱 到時諗返如果冇去我一定好撚後悔

同埋就算你真係就條女唔去
你自己心裡面都會有條刺想飛左佢
咁不如照直同佢講屋企人好重要，係第一位，你同繼續同我行落去就要接受

你條女要你放佢第一位, 你做唔到以後一樣會為左其他野嘈

睇死樓主俾女朋友屌兩屌 威脅分手就即刻死狗唔去旅行

No pay假？

你會發現 到對換左情況 d囡係唔會撚理你 同屋企人或者同朋友（仔）去旅行

你條女依賴性咁強,食飯都唔可以自己食
往後有排你煩

廿中都仲咁幼稚

屋企人重要d
定條女重要d

呢d女你去完旅行返來即刻有帽戴啦

包乜撚野包，手袋唔識打？

痴線 同朋友去都話可能因為女友而唔去 但屋企人梗係照去啦

佢唔想你去定唔俾你去?

我終於明點解有我現時自己肯做飯依啲歌詞
原來宜家啲人冇另一半係生存唔到
未拍拖之前佢係未試過自己食飯定佢光合作用就夠

呢啲女飛撚咗佢啦

我公司條reception 都係咁

呢啲女飛撚咗佢吧啦

家人旅行仲要好多~~~
將來一定會後悔唔去旅行

你試下係你條女話要去旅行 你話唔俾會發生咩事

試過掉低女朋友自己去一個月希臘

其實唔算掉低 你一日唔由佢自己一個 佢一日唔願埋堆 去一去旅行咪俾佢體驗吓自己一個 等佢去識吓飯腳 佢遲早都要自己一個食講真 陪到幾多

一個人食飯有乜問題
我一個人生活左一年啦

你條女咁撚白痴既？係咪去廁所都要人陪嗰啲傻閪黎？

唔係就退休先大把機會之後去旅行咩

咁大個人都咁唔獨立

去就要去既 如果因為咁唔去 你日後實怨佢
無拍過拖既可能叫你飛佢
講真佢唔係唔比你去 唔係想阻你任何野 只係佢覺得環境轉換左 你又行開無安全感
係小朋友左d 但呢d 氹下佢得啦
去之前應承每日比個電話 返黎買手信（佢鐘意食既野）
都唔得既 咁ching諗清楚啦
唔係條條女都咁獨立既 亦都唔代表佢係差

包你老母臭閪

好男友

係啦 照去 不過氹下女朋友囉
去到夜晚咪同女朋友facetime 下囉

你今晚屌撚暈佢未得

真係屌你都廢事

一個人食飯會死？定平時你負責餵佢食飯

我老婆廿中
我嚟緊都去旅行
留低佢同bb喺屋企
大家成年人 仲使咩日日陪/ 做飯腳啊

去喇巴打 就算今次去完無嘈 返黎後都要小心
從呢件小事得知 你條女係啲獨立唔到 不甘寂寞既人黎
呢啲人下次又可能會因為唔知咩事陪佢唔到 就會搵第個陪 陪陪下分分鐘派撚埋帽
一句講哂 養唔撚熟

巴打 我陪你女友食啦 你放心去

照去旅行
真心趁屋企人行得走得一齊去旅行

不如你諗條女娶唔娶得過仲好啦

唔同女朋友去旅行有幾閒
唔通唔可以同屋企人/朋友去？

你夠膽咪唔好陪女朋友

你去旅行呀？得 我搵第2個男仔同我食飯，關心我，對我溫柔

到時你返黎戴硬帽

你個名

應該